連尼住都冇人屌?

抄人地討論區 拉哂人地d客 以為自己個壇快少少就好威? d核心價值同文化冇哂 仲要連個名都要抄人 冇d新意 人地叫高登你就叫連登 十足十大陸d翻版 最仆街係呢個壇d會員低質到仆街 成堆mk 5p 感情台一班叫春狗公 郁d就留tg 仲唔係想扑野? 最最仆街係呢d高質po好少人睇 個個睇埋哂d on9 po

你一定會話 唔鍾意就咪上囉 番高登啦

我同你講 講馬佬唔一定要跑得快過隻馬 有唔滿意就屌左先 反正呢個係文化黎 乜野都批鬥左先 咁就實冇死 有屌錯冇放過

有冇人知過幾日咩日子
D人出晒黎啦

你唔屌早洩?

係

有好D既唔用唔通用隻廢D嫁

何謂hkg?

連尼住搵咁多錢 我又冇 唔開心 所以我要屌佢

香討唔錯

香港國際機場code係HKG, 易聯想到代表香港